###################
To-Do List App
###################

Ada dua level User yaitu Admin dan User.

Fitur admin: login/logout, delete User dan see all tasks (new, progress, done, archive)

Fitur user: register, login/logout, di halaman dashboard muncul alert task yang start date today, add task, edit task, delete task (remove to archive).

enkripsi password base64, template header - footer.

untuk register langsung masuk ke level User.